<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<podaci>
	<vijesti>
	<vijest id="1"><naslov>Čelik savladao Olimpic i prepustio fenjer ekipi s Otoke</naslov><tekst>Zeničani su dominirali tokom čitavog susreta, a u prvom poluvremenu postigli su pogodak u 26. minuti koji je poništen.&#13;
&#13;
Nakon ubačaja iz slobodnog udarca sa lijeve strane lopta je padala u peterac gostiju, a Smriko se postavio ispred Bandovića i nakon blagog kontakta golman Olimpica je ubacio loptu u vlastitu mrežu, ali je sviran prekrsaj.&#13;
&#13;
Smriko je u 42. minuti bio u odličnoj sansi, ali je Bandović odlično odbranio. Čelik je poveo u 50. minuti. Salčinović je uputio jednu dubinsku loptu sa oko 40 metara, a Brković se odlično snalazi i šalje loptu u mrežu pored Bandovića za 1:0.&#13;
&#13;
Brković je samo sedam minuta kasnije mogao postići svoj drugi gol, no sa svega nekoliko metara šutirao je direktno u Bandovića. Čelik savladao Olimpic i prepustio fenjer ekipi s Otoke.</tekst></vijest><vijest id="2"><naslov>Krpić heroj Slobode: Pogodak na Grbavici sam posvetio ocu</naslov><tekst>Krpiću je prije nekoliko dana preminuo otac, ali je on odlučio biti na raspolaganju treneru Vladi Jagodiću te se rame uz rame sa svojim saigračima suprotstavio Željezničaru u večerašnjoj utakmici.</tekst></vijest><vijest id="3"><naslov>Vitez minimalnim rezultatom pobijedio Metalleghe u gostima</naslov><tekst>U 15. kolu BHT Premijer lige Vitez je kao gost na stadionu Pirota u Travniku rezultatom 1:0 savladao Metalleghe iz Jajca.&#13;
Ovo je treći uzastopni ligaški meč u kojem Vitez ne zna za poraz, dok je Metalleghe ostao na samo jednoj pobjedi u posljednjih 10 utakmica u svim takmičenjima.&#13;
Trener domaćeg tima Nermin Bašić od prve minute sansu je dao Fejziću, Duraku, Kovaču, Smajiću, Karađuzu, Helvidi, Selimoviću, Dujakoviću, Rašiću, Raduloviću i Pezi, dok je Slaven Musa na drugoj strani na teren poslao sljedeće igrače: Nwolokor, Rasic, Jevtic, Muminovic, Kokot, Livančić, Mamić, Barišić, Sadiković, Kapetan i Hodžurda.&#13;
Gol odluke postigao je Kapetan u 29 .minuti što je njegov treći ligaški gol u ovoj sezoni.</tekst></vijest></vijesti>
	<tabela>
		<klub id="6">
			<naziv>Sarajevo</naziv>
			<bodovi>2</bodovi>
		</klub>
		<klub id="7">
			<naziv>Mladost</naziv>
			<bodovi>1</bodovi>
		</klub>
		
		<klub id="9">
			<naziv>Čelik</naziv>
			<bodovi>6</bodovi>
		</klub>
<klub id="11"><naziv>Zrinjski</naziv><bodovi>30</bodovi></klub><klub id="12"><naziv>Krupa</naziv><bodovi>24</bodovi></klub><klub id="13"><naziv>Radnik</naziv><bodovi>22</bodovi></klub><klub id="14"><naziv>Sloboda</naziv><bodovi>5</bodovi></klub><klub id="15"><naziv>Zeljeznicar</naziv><bodovi>3</bodovi></klub><klub id="16"><naziv>Široki Brijeg</naziv><bodovi>15</bodovi></klub><klub id="17"><naziv>Metalleghe</naziv><bodovi>9</bodovi></klub><klub id="18"><naziv>Vitez</naziv><bodovi>9</bodovi></klub><klub id="19"><naziv>Olimpić</naziv><bodovi>4</bodovi></klub></tabela>

	<strijelci>
		<igrac id="1">
			<ime>Sulejman Krpić</ime>
			<tim>14</tim>
			<golovi>8</golovi>
		</igrac>
		<igrac id="2">
			<ime>Elvir Koljić</ime>
			<tim>12</tim>
			<golovi>7</golovi>
		</igrac>
		<igrac id="3">
			<ime>Jasmin Mesanović</ime>
			<tim>11</tim>
			<golovi>7</golovi>
		</igrac>
		<igrac id="4">
			<ime>Marko Obradović</ime>
			<tim>13</tim>
			<golovi>7</golovi>
		</igrac>
		<igrac id="5">
			<ime>Mersudin Ahmetović</ime>
			<tim>11</tim>
			<golovi>13</golovi>
		</igrac>
		
		<igrac id="7">
			<ime>Ivan Lendrić</ime>
			<tim>15</tim>
			<golovi>11</golovi>
		</igrac>
		
		
		<igrac id="10">
			<ime>Saša Kajkut</ime>
			<tim>12</tim>
			<golovi>5</golovi>
		</igrac>
		
		
		
		<igrac id="14">
			<ime>Nedim Crnkić</ime>
			<tim>6</tim>
			<golovi>3</golovi>
		</igrac>
		<igrac id="15">
			<ime>Adnan Huskić</ime>
			<tim>7</tim>
			<golovi>3</golovi>
		</igrac>
	<igrac id="17"><ime>Mujo Mujić</ime><tim>14</tim><golovi>4</golovi></igrac></strijelci>

	<utakmice>
		<utakmica id="1">
			<domacin>9</domacin>
			<gost>16</gost>
			<cijena>6</cijena>
		</utakmica>
		
		
		
		<utakmica id="5">
			<domacin>12</domacin>
			<gost>19</gost>
			<cijena>4</cijena>
		</utakmica>
		<utakmica id="6">
			<domacin>14</domacin>
			<gost>6</gost>
			<cijena>6</cijena>
		</utakmica>
	<utakmica id="7"><domacin>11</domacin><gost>15</gost><cijena>7</cijena></utakmica><utakmica id="8"><domacin>17</domacin><gost>18</gost><cijena>3</cijena></utakmica></utakmice>

	<korisnici>
		<korisnik>
			<id>1</id>
			<username>admin</username>
			<password>adminpass</password>
		</korisnik>
	</korisnici>
</podaci>
